Ben gor 屠狗會！！

呢排命中率幾高
多啲手足交流下

呢個禮拜成績暫時輸左兩場

開個tg出下水

推

D編號差咁遠既

中間有買馬

推推佢

富明尼斯 主勝 半主

買左0.5b

半格啦師兄

收錢！

初盤：皇蘇
冇update 就不變